家中廢老病入膏肓 長輩圖無用不特止 仲Send啲咁嘅文出嚟

唔係同老豆老母住
屋企個老母平時已經世界級無腦同克人憎
重來無對呢個屋企付出過啲咩
仲要口無遮攔潑婦嗰種
老豆仲要係紅底
14年同佢地住嘅時候避唔到
雨運出去已經同佢吵過大獲
之後有得搬走都盡量唔想見到佢地
本身呢一次已經對佢地失去希望唔想同佢地傾
但見巴絲打嘅長輩圖好似有啲用
想借老母手send出去share下
皆因佢係一個以錢為先嘅人
諗住佢會好驚佢啲樓跌價啦
但佢竟然好冷靜話唔好亂參加政治活動
咁我一直都出去發夢好攰都無時間再同佢講啲咩
點知佢今日send篇咁嘅嘢嚟
屌！我真係好撚燥
仲要有朋友個老母都有收到呢篇嘢
請問各位有咩高招去拆解回覆呢啲咁嘅廢文

Sorry，香港嘅國際地位同優勢從來都唔係中國俾嘅。
唔該收返埋嗰句「我兒」，真係難聽過粗口

you are well paid for it
and we never had a choice

巴打呢啲問題過左621先答你你嗰啲長期戰嚟

一
如果唔係一國兩制高度自治港人治港
中共根本攞唔返香港
而且呢套package 係做俾台灣睇

最多都係各取所需 根本唔係d咩大恩大德

再講 你老共夠膽就取消香港司法獨立三權分立呢d優良體制

香港d水會即刻冇晒 根本對共產黨都無好處

屌你媽

家中廢老轉發

LIHKG @ Android

自己追post

二
要不是香港製造業大規模北移
廣東有今日？

廣東浙江福建今日之所以可以賺到錢
完全係靠當日港資台資日資搭個台出嚟

再講都係嗰句 你夠膽味逼香港納稅咯
睇吓仲有冇錢會留喺香港

屌! 乜撚野我兒啊兒你老母! 邊有啊媽逼個仔去自殺?!

『一問後母：把我割讓的是大清國帝，我已為孤兒被英女皇養育，女皇曾意 長大了的我有民主自由，與我毫無關係的你非但不同意，更要脅軍隊動武。

二問後母：為要強搶我這亞洲四小龍，你千方百計開出條件要求我加入你家庭，我跟足規定你卻以此呻吟，其他「兒子」的事應該是作為「娘」的你處理，問題不在我。

三問後母：我本來在英女皇管治能比美紐倫港，為遷就與世界脫節的你，我讓你的股市在我的市場中上市，造就無數你國的富翁。當時香港是殖民地，是大清簽下的，並非由港人自願，不過可笑的是，即使是殖民地，後母你的子民也甘願偷渡來港，一起用港人賺的錢，建設香港，請問你現在國民的錢用在哪?

四問後母：零關稅政策不僅在港澳，在不同國家中国也有實施，包括泰國水果蔬菜貿易關稅，另外零關稅不只對出口國有助，對你國內消費者也有好處，

五問後母：多謝你與香港簽下CEPA這種包著糖衣的毒藥送給香港人，多得你們的自由行，令水貨賊當道，大把大把錢炒起樓價，以及生活必須品，多謝你的所謂好處，令香港人沒奶粉也沒有益力多，所以不必如此死握住一點在老說「沒有中國誰就完蛋」之論。我們不稀罕！

六問後母：沒錯，當年不得已在別人家，人家沒給我們投票權，是因為鄧先生阻撓，否則香港早就有民主選擇，更可以公投決定香港前途；稅收可一分不少收，現在有一樣有收，而且生活更是差了，你當初的承諾也是謊話，所以我們佔中。

七問後母：多謝夾承惠，你那些最優質最新鮮的牛肉精、農藥超標菜、假雞蛋、三育奶，我一點都不想吃！東江水是用錢買的，還要比深圳購買價更高；香港每年向後母購過百億度核電和水電，卻根本用不完，又要把過剩發電量，倒賣30億度電予內地，香港的用電戶卻因此年蝕逾10億元。我們跟足合約從不含糊，你卻年年說似惠澤萬民一樣，到底是你賺還是我賺呀？

八問後母：香港就是香港，以前是殖民地時是用香港身份參與國際事務，獨立席位並非你所恩賜，可是跟了你之後卻硬要把 中国 老加在我名字前面，港人攞獎也要提提"中国"香港 這個名字，我也是給足了妳面子。

中国 – 所謂的後母：
屌你！你係鬼我親娘？香港就係香港！
*** 1841年 香港開埠
*** 1949年 中華人民共和國成立，兩者成立時間相差107年
咪撚喺度認親認戚！香港冇欠你架！』

太勁

講真呢堆狗屎問題
只係將條有問題既問題包裝成好似好有道理既問題

就係目標比個d廢老睇
睇完你又覺得好有道理搏唔到咀

實際上好多都係轉換概念

就第一題為例
我咁諗未必岩曬
但係就諗下都知 割香港出去係清朝 同所謂既中華民國定共和國都好
係一d關係都冇
即係照佢地個講法係 送個仔出去唔係呢個阿媽 而呢個所謂阿媽冇主動出擊搶個仔返來 係要等個仔比人送返去先話阿媽擔心理
跟本係見個仔發左達先搵返佢 如果香港到而家都係港口仔 冇咩人 中國都唔會收返

問下佢外蒙夠係你個仔啦 又唔接返來 仲比佢立國 其實打緊自己塊面
睇死都係嫌人窮先唔要姐

媽你老母

根本廢老就冇撚得救

我明呢刻621最重要 本身兩個禮拜叫唯一有日可以真正休息片刻見到廢老send啲咁嘅嘢嚟 嗰刻真係好火

感謝 依家先有時間追返

諗住救返啲尚有理性嘅 同埋話俾佢地知唔係有晒包裝無回應就代表係正常 要回禮返俾佢地